\chapter{Método in the loop}\label{ap_4}

Para este método se debe modificar tanto la configuración como el bucle
principal de corriente. Por ello, se incluyen ambos archivos.

\section{EQEP}\label{sec:ap_4:EQEP}

\lstinputlisting[language=c, caption={Configuración del EQEP.},
	label=lst:ap_4:eqep]{ap_4/figures/PTC5F_eqep1.c}

\section{Bucle principal}\label{sec:ap_4:Bucle_principal}

\lstinputlisting[language=c, caption={Función main del DSP.},
	label=lst:ap_4:main,]{ap_4/figures/PTC5F_main.c}


\section{Analisis de datos}\label{sec:ap_4:Analisis_de_datos}


\lstinputlisting[language=matlab, caption={Análisis de datos.},
	label=lst:ap_4:matlab,]{ap_4/figures/resul_matlab2.m}



\ifdefined\FloatBarrier{}
    \FloatBarrier{}
\fi
